後生仔傾吓計條女做咩擺對波上檯？

伯友就黎擺上枱喇

樓主老母都比人放左上檯

廣告嚟，影唔切。有冇巴打打救吓小弟老母？

2017最後一日都要打攪伯母

無圖開post?

邊度有波

訓係度bor